如果我地應承中聯辦停止示威 佢就會准我地成立獨立調查會

好 不過 係停五日 仲要周一至周五

大家點睇？

點解要佢批准